香港女仔唔夠主動？

感覺上香港女仔同大陸女仔相比
好多時都好被動 等人追
我睇身邊識嘅人 例如傾計咁
大陸女仔如果對對方有興趣 好多會主動搵人
而香港女仔就算鐘意對方 都唔主動whatsapp人
可能怕魚所以就寧願被動

香港女洗乜主動
正係被動應付啲狗公都夠忙啦

對你啫
照吓塊閪鏡先講啦

大家玩法相同啫
狗公漁翁撒網同時搵幾條女
女神就同時拖著幾個男仔
好啲就可能係想睇定啲個男仔適唔適合自己
差啲就係騎牛搵馬
結果變成收兵

認真討論